呢張咭會否應驗？

白頭翁